到底教師發展日係有咩做？

俾呀sir同miss發展

發癲日

剪髮

唔發展等做老姑婆咩？

認真答你
開會 聽talk seminar

係俾校長同miss發展

俾啲miss機會含撚

上年好多學童自殺，教師發展日就講下點樣防範自殺
有時又教下d電子教學，
宗教學校就去下突破村（做過超過一間宗教學校都有去）
仲有其他都係果d野咁，間間都唔太一樣，但應該都大同小異
希望答到你問題

這些機會不是你的

讀書嗰陣都唔知發展日有咩用 剩係知有假放

通常上堂學課外知識

其實唔只你地覺得正，呢d日子對老師都輕鬆既

之前問過miss 佢話去會展聽talk

放得一日，學得幾多野？

玩興趣班 hea 一日

教員室淫亂派對

記得有次教師發展日返咗學校攞啲嘢
見到成班呀sir喺到踢波